覺唔覺即食麵黎講，韓式辛辣麵已經完勝日式拉麵

拎最出名既農心同出前一丁比較
辛辣麵既麵質係完勝出前一丁
煮法都無咁講究，唔同出前一丁一煮耐左少少就過淋，唔同習慣煮出黎既一丁可以差好遠
利申： 覺得韓國菜系 好食既都係抄完人當自己野，如"韓式"燒肉

你食慣屎架

ok

韓國垃圾 難食到嘔

面質係韓國係好

其他

估唔到咁一面倒

辛辣>出前一丁呢個我認同
真男人都應該揀辛辣麵

韓國麵真係好食過日本麵

講麵質 試埋隻薯仔面先

認真 試完食唔返辛辣麵

你唔諗呀辛拉麵買貴幾多

oh shit 打錯字

你食過日本嘅出前一丁未？同香港嘅完全唔一樣
另外 你覺得出前一丁可以代表曬所有拉麵咩？
日本拉麵（即食麵）都唔止十樣喇
你拎狗食黎比較成個種類真係

有時都想食辛辣麵既，始終味道唔同

發覺薯仔麵煮完好似好多油走出黎，所以煮完麵既水一定唔要

喺連登講韓國野好過日本野
連登定律 日本＞＞＞＞＞＞＞＞韓狗=支那

呢個真
貴7成

我都鍾意辛辣麵個湯底多啲 但講麵質的而且確薯仔麵係屌打辛辣麵

日本版係好食好多既

上次街頭盲測d人覺得港>日

真心未食過辛辣
有冇話邊隻味or款好食
想試下

我煮任何麵都唔會要果D水

講真 我都覺出前一丁麻麻地 太幼 唔煙韌

連登不嬲最多傻鳩扮食家
乜撚野日本版好食好多
xxx以前好食依家狗也不屌

以前成屋都係一丁
我會成日煮麵
到宜家成屋都係泡菜麵
我寧願出街食

井底之娃

辛辣麵煮完洗煲洗到仆街

韓國麵都唔係隻隻都好食
上年美食博覽我係農心檔野買左6,7款麵
當中得1隻我覺得好食
有2,3隻係難食
日本麵就衰極都叫食得落

韓國麵好多都帶辣味
辣野一般比較易入口（除非你DD辣都接受唔到
所以你先會有咁ge睇法

屎都放入口

覺得農心香辣菇味好食

畀狗食嚟講係

石鍋拉麵 先係皇道

都唔明呢個POST點解有咁多負皮同爭議 韓式拉麵麵質好呢個真係冇得拗 出前一丁都越出越劣都係不爭既事實 咩版本都係 擺耐少少都可以成碗冧哂

BTW 食開 不倒翁金拉麵 辣味 暫時算係韓式麵中最好食

但 當佢煮咁耐都唔淋食既時候
你唔會懷疑到底佢個麵係咩做咩

下次試下thanks ching

果個麵跟部隊鍋一齊煮半個鐘都唔淋都唔知係咪落擦紙膠入去整既

日本嘅話我覺得拉麵唔輸蝕
例如日清嘅拉王真係幾好食
不過貴就貴啲，一分錢一分貨

韓國麵質不嬲好 係連登盲反泡菜先會死雞撐飯蓋

我都鐘意薯仔麵

可能係錯覺

我反而覺得辛辣麵油D

之前同過韓國人傾計 佢地就鐘意辛辣麵多過薯仔麵

係就係好食
不過好撚鹹吓
超標呀

以前阿信屋賣過款cheap既日本即食麵

打破左我以為日本全部即食麵都係好食既諗法

樓主我幫你頂住連登班崇日撚
你走先

食即食麵邊款唔超標

Btw 韓國牛骨麵都好好食
濃得黎完全唔油,得片麵同粉
唔似日本果d係唔係都有一包調味油落去吊味

係呢到留言話比狗食既柒頭又講唔撚出咩麵好食
抵你老母咁早死

雖然我覺得泡菜國所有野都係垃圾
但公道講泡狗公仔麵係幾好食

日版一丁無撚得輸 完

辛辣麵>>>福字麵>>>一丁

辛辣麵個麵質係唔錯
但舊麵一拎上手已經好油
又得一種味
加上平到盡我見都要7-8蚊
計返個數同日本一丁差唔多
日本一丁有唔同味
點解唔食日本一丁

湯底嚟講日本麵有心思啲

但係韓國麵麵質好，辛辣麵同個湯好夾

韓國麵嚟講，個人最鍾意農心辣白菜拉麵

黑色辛辣麵就非常普通

和申日本麵韓國麵香港麵（XO醬/辣海鮮）泰國麵（冬蔭功）都鍾意，全部打和啦

出前一丁同辛辣麵咪又係香港同支那做

多謝你 但其實我自己都係崇日撚

加幾滴自己既飛佛辣椒油 perfect!

福字麵，二十年前係ok既

出前一丁舊版粗身好多
新版幼到pk，都唔撚掛湯既

你食開屎

麵:韓
湯:日

福字麵好撚難食
米粉我又覺得超力屌打福字

貴成個DOUBLE 個心理上緊係覺得佢好食D

三養拉麵無人講 我幾中意佢果隻麵質

得罪講句
即食麵黎講韓國台灣同東南亞都好食過日本
韓國麵質取勝 台灣材料稱皇 東南亞夠惹味香辣有特色
日本 湯底來來去去唔係豚骨就醬油味噌

個人認為明洞泡菜麵最好食

泡菜國d即食麵真係一流

個厚度係ok ,但煮個碗水仲黃過你啲尿

要 煲碗水過一過先食得

安城湯麵好食過辛辣麵

以前就好食 依家

薯仔面

日本湯底真係幾悶 變化少
不過日清隻雞湯好食

無人講星加玻個喇沙即食麵

個湯底好似真喇沙一樣

韓國成日淨係識一味靠辣蓋過晒其他味

淨係識食辛辣麵
食下牛骨麵先講啦

在座各位請評價 合味道 辣海鮮

利申 合味道辣海鮮迷

秋生教落：凍水落面，滾水起

個湯唔得

樓主你死啦 小心比班崇日狗咬